[文化輸出] 巴黎聖日耳門主場現超大型悟空圖像

郭富城做果隻孫悟空靚好多

跟手尼馬就受傷

psg像菲利多d

一登場 戰鬥力(金元) 爆燈

精英軍團

尼馬 卡雲尼 麥巴比 事撚旦x2

超西傷了鬥唔到銀河戰艦菲利大軍

食粒仙豆冇事啦

哈咩哈咩哈~~

但係點解會咁做既？

以前有個意大利國腳
佢自己睇 大空翼 睇大

戇撚鳩